（有圖）終於脫單了，希望單身嘅朋友都搵到另一半啦

1

單身也挺好

2

肥婆都係肉，好過去自瀆

pushpush

非洲豬瘟

肥婆多水呀 你識條鐵咩

又大 ，塊田

你點LIKE的

排

買KY嘅錢我仲有，肥婆留返畀你啦

推

大食好呀

嘩屌咁辛苦先捱過情人節
㩒入黎俾啲咁既野我睇

支那陰道

仔細一盤算，單身也挺好

屌

樓主呢
分手未

冇分手
我發現放唔低

但你話同女朋友唔係門當戶對
其實睇你字裡行間都覺得辛苦